/* 
  Localizable.strings
  Squares

  Created by Alan Lou on 7/25/18.
  Copyright © 2018 Rawwr Studios. All rights reserved.
*/

/* For Tutorial */
"How to Play"  = "游戏玩法";
"Do you want to follow the tutorial?" = "是否进入游戏教程？";
"Yes" = "确认";
"Cancel" = "取消";
"Skip" = "跳过";

/* Tutorial Scene */
"Welcome to Square Dash!" = "欢迎来到方块消消乐!";
"Tap to Start Tutorial" = "点击屏幕开始教程";
"Place squares on the board." = "把方块放到上方的九宫格中";
"Good Job! Keep it going." = "就是这样! 继续放置";
"Place squares in each 3x3 section." = "确保每个3x3的部分中都有方块";
"And match color across sections to score." = "一行中3个部分都有同色方块即可消掉";
"Nice! Now try vertically." = "很好！现在把方块排成竖列";
"Remember to match colors." = "一列中3个部分的同色方块可以消掉";
"Awesome! Next, Diagonal." = "非常好! 接下来排列成对角线";
"Fantastic!" = "干得漂亮!";
"Finally, fill a 3x3 section." = "最后，用方块填满一个3x3的部分";
"Of course, match colors." = "记得用同种颜色的方块";
"Great job! You are ready now!" = "太棒了! 你已经做好了游戏的准备!";
"Tap to Finish Tutorial" = "点击结束教程";

/* Rate App */
"Enjoy Square Dash?" = "喜欢这款游戏?";
"Please rate the game to support us. Thank you!" = "请给我们打分给予支持，非常感谢!";
"Yes, I like it!" = "确认";
"No, thanks." = "取消";

/* IAP */
"Purchase Failed" = "购买失败";
"Ooops, something went wrong. Please try again later. Thank you!" = "啊哦，购买没有成功。请稍后再试，谢谢!";
